身邊有冇啲齋講唔做既廢西

利申: 非分化撚
差唔多次次遊行集會都有出, 甚至隔籬區開花都有去,
但身邊有啲聲稱黃絲既, 一次集會蒲頭都冇, 仲緒多借口
去遊行-> 熱
去集會-> 攰
去貼連儂牆->人地有design架咪亂搞啦
周街貼文宣-> 會比人打
Twitter國際戰線-> 我得1個twitter acc
睇直播-> 全部一樣架啦有咩好睇
罷黨鐵-> 巴士小巴會暈車
叫佢做乜都有借口話唔去, 最撚叻係食黃店同睇白兵
fbig日日批評成個運動既做法
又功能組別 又票投黃區議員 又屌鳩陳雲 連絕對中立既報章都屌埋
次次出街懶熟政治咁屌周圍屌
話佢錯既時候就話唔想講呢個topic
文宣都搵埋比佢都話唔貼
呢類人唔該唔好再自稱黃絲, 你係自撚私呀

係呀唔割蓆呀 但害群之馬要屌醒, 咪撚比佢地覺得fb屌兩句就深黃

遊行集會都拎黎打飛機

阿叔我日日摺紙鶴唱歌添呀柒頭

ok

已經唔係叫佢做勇武
真心好撚憎佢
每次食完煙 跑到仆街 第二日做比佢屌個做法唔啱
佢仲覺得自己好彩冇出過黎

有 唔止政治
呢種人做咩都係咁

又功能組別 又票投黃區議員 又屌鳩陳雲
有咩問題